最憎就係放假

一個人係屋企 又開始亂諗

你仲想我點撚樣

亂諗咩呀 有冇朋友可以傾

揾嘢do

我知你返工好辛苦 但係陪我一陣都唔係好過份姐